有無巴打去過希臘 / 聖托里尼 santorini / 米可諾斯 Mykonos

有無巴打去過希臘 / 聖托里尼 santorini / 米可諾斯 Mykonos
我打算9月尾去，前後8-10日左右
應該點分配呢？
去哂兩個島會否太多？ 雅典要幾多日？
去島坐船定飛機好？
有無酒店餐廳介紹一下

唔該巴打

Imerovigli同Oia最值得去
同埋住酒店我覺得Imerovigli個景靚過oia，但冇咁多野玩
fira 太多人同冇咁靚
想認真hea 同享受個景我會四日
不過你嫌多既兩日行晒都得既
Mykonos stay兩日都夠
雅典其實認真睇古蹟好多野睇，d 街悠閒消費又平
我上次去三日嫌唔夠
好多人話唔值得留咁耐我又唔覺
我係santorini坐船去Mykonos

Athens 除非你好鐘意歷史
一般人2個full day 就夠
睇碎石 睇到暈 (佢d野實在太耐歷史)

Santorini 4日3夜
住imerovigli 俾豪d 住海邊 風景一流

我搭船入Santorini 飛機走
兩者都ok 睇價錢同時間做人

利申 幾個月前先去完

搭單問有冇巴打去過mount athos，打算八月尾去，不過好難搵資料

啱啱跟左個鴨仔團去完希臘番黎。

感覺Mykonos D舖頭比較集中，好行D；Santoniri嘅Kamari Beach餐廳同買手信舖頭係哂兩邊，都幾好行；Oia就多D斜路行上行落，比較幸苦。

係Mykonos同屋企人去左Gyros Corner食左Gyros當Lunch, 每份5歐。個餡有：烤豬同雞肉、薯條、蕃茄、洋蔥、乳酪，同土耳其Kebab好似，用捲餅包埋一齊，好好食 但汽水就要3歐一罐

晚餐去左領隊介紹嘅Pasta Fresca Barkia食Homemade Pasta, 平均一碟意粉14歐，價格叫做OK，味道唔錯

Mykonos睇日落嘅地方係風車對出嘅空地，我地睇嗰日係當地時間20:35左右，記得早D到霸靚位

跟團係Santorini住響Kamari Beach嘅Costagrand，間酒店D房外觀好靚，又有私人沙灘可以睇日出。

Oia D路比較窄，加上遊客超多，所以真係行得冇咁舒服，不過都多嘢睇。嗰度會有D染左色嘅火山石同瓷石手鍊賣，平均8歐一條，我自己就覺得好靚同得意，係一間叫做Athens Protasis嘅連鎖店入左3條。

要清楚睇到Oia嘅日落都係要早到霸靚位。同Mykonos唔同之處係Oia D建築係依山而建，所以立足點比較少，遲左去分分鐘連企位都冇

暫時講住咁多，希望以上資訊幫到你

手機打錯字係辛苦唔係幸苦